［三叔冇貨］s10 Mon貼爛左去cwb話下個月先有

巴打請問出去買邊隻好有乜推介？

有貼架咩？上網見到等殼

samsubg原廠貼

冇貨

Thx巴打